iPhone終結者！Nokia X6

Nokia X6 正式發佈，Nokia X6 是廠商首款使用全屏設計的新手機，Nokia X6 採用 5.8 吋 19:9 屏幕，解像度為 2,280 x 1,080，機身前後均使用第三代 Gorilla Glass 強化玻璃，官方指 Nokia X6 玻璃覆蓋率達到 95%，而中框則使用鋁合金，並提供暗夜藍、極地白及星空黑三種配色，機身大小為 147.23 x 70.96 x 7.99mm，基本上仍可單手操作。

配 Snapdragon 636 處理器

Nokia X6 使用 Snapdragon 636 處理器，時脈為 1.8GHz，內建 Adreno509 GPU，最高配備 6GB 記憶體及 64GB eMMC 5.1 快閃儲存，內建 3,060mAh 電池，並支援 QC 3.0 快充技術，配 Android 8.0 Oreo。定價方面，Nokia X6 4GB+32GB 版定價 1,299 人民幣 (約 HK$1,601)、4GB+64GB 版 1,499 人民幣 (約 HK$1,848)、6GB+64GB 版 1,699 人民幣 (約 HK$2,094)，定價與紅米 Note 5 相近。

雙攝像頭

拍攝功能方面，Nokia X6 後置 1,600 萬加 500 萬像素雙像頭，支持 EIS 影片防震，採用黑白加彩色方案，支援先拍後對焦。前置鏡頭，則為 1,600 萬像素，具有 6 種影棚燈光效果，並支持 AI 美顏，可應用智能 3D 虛疑化運算法，提供智能人像打光、圖片模糊，景深虛化等功能。

終於有新野

再勁咪又係唔係行iOS

連大佬845都未夠a11鬥
636

幾平

又係M字額

2018年都重用緊第三代 Gorilla Glass

而且又係M字。。。唉。。 點解班designer要跟apple一樣咁7

中階機黎 成班見標題就認真左

果班idog嚟

有行貨可能會屌部 但有冇nfc

同zenfone 5比 邊部勁啲

又係m字額，唔會考慮，等pixel 3

全屏（有下巴）

On9 設計

有m又下巴
鏡頭無特別
疑似無nfc
唔考慮啦

咁耐都無人post 09年篇文

如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。
Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，與 iPhone 相當。